覺得已經平靜落黎，其實只係你對扭曲社會既妥協

試問你可唔可以生活係一個充滿警暴既社會？

試問你可唔可以生活係顛倒是非黑白既地方？

試問你可唔可以生活係極權打壓人民為樂既政府？

其實以上一直以來都無改變過

如果你已經平靜落黎，改變既係你既心態

一個願意活係扭曲社會而又覺得已經無事發生既心態

係一眾既手足一直以來既堅持

先再次撚起今晚既星火

手足加油

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

Push

推

「試下」功能界別 系米 對扭曲議會既妥協

功能界別係體制上既扭曲

靜落黎係心態上既扭曲

扭曲 系 扭曲
靜落黎 系 心態上既妥協